動漫節求相中人名

有冇人有去動漫節

撞唔到呢個女仔 有冇人有佢ig/fb 跪求

呢個女仔有幾分似齋藤飛鳥

fb 唐秋霜

冇

多謝巴打😁😁